有沒人好唔想見女朋友老母

屌你老母 日日煩9住我

拍拖五年未見過

🈶️其母必有其女

有， 佢老母無咩讀書又無知又廢

原本佢老母過來探佢嘅女兩個禮拜 正常人都唔會想見女朋友老母咁耐 講咩怕番香港有肺炎 要長住 伯母 你身體關我叉事 放工日日對住你條死老野

佢老母唔識講英文 想我週末帶佢出去行 要我租七人車比佢坐得舒服啲

外國巴?

係

佢黎探親定係點?

是但搵d短trip旅行團比佢join打發佢

探佢個女 依家住我屋企 話要同女訓 自己訓冇安全感

啲死老嘢唔肯自己去

做吔9
咁你要同你老婆溝通
其實呢個時候會好L憎中國人嗰隻
"一家人無計啦"
揀直係情緒勒索

母女丼

最憎啲似老賣老，但其實無料

先前ex個老母好親切 又開放

問佢洗唔洗租架旅遊巴

完全講中心聲 成個生活打亂曬 。 好難做 女朋友唔想佢媽返去感染 要自己硬食

你試下晚晚有女 係隔壁 但要自己打飛機

次次出去都係食貴嘢 幫人養老母

之前好驚見人老母
拍左5年都無見
今年見完又ok
外母好好日日煲冬蟲草比我飲
而家日日上去痴餐

係 每次見佢老母都會同佢瘋狂做愛好似顛左 女朋友訓左就入佢老母間房係咁屌 一晚射三次 五點零就返返女朋友房 覺得好對唔住女朋友

同女朋友溝通下可以硬食幾耐
比定心理準備會好d

女友幫老母嘅話
分手同硬食2揀1